是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

curry

好肥

要50蚊？

42

連可樂？

又肥返

餓緊睇見都想嘔，唔怪得餓撚勿入

黃色既爛屎

水蛋呢
又話好專一

再減過

唔連 喺雪櫃拎

比人買晒

一齊減

好呀

呢個3餸, 個菜轉生炒骨就無敵

啲飯睇落好乾

甜 好肥

罐coke假的

做咩唔食紅茶

呢個平啲

紅茶最貴係海南雞.....

到底你有幾鍾意飲可樂？